Lesser evil係咪應該全力谷阿業太

黃屍撐薯片既論點:

政見溫和: 業太話辱警罪多鳩餘, 最近仲改左唔跟831

外國/西方feel: 業太係港大英國文學1st hon, 高級英式文青 (/文耆), 又跟過Stanford民主理論大師學野; 立法失敗後問責落台

玄學家睇相: 黃屍成日話係薯片眉宇間睇到陣好神秘既 "人味", 業太波大腳正, 心地應該都唔差

休養生息肉: 業太忠誠備受"中央"信任, 雜爺爺李爺爺牠們應該會放心比佢搞, 唔會逼佢用強硬政策表忠

好似全部套落業太到仲啱身

業太波大腳正, 心地應該都唔差

事實